[I/A] PES 2018 Mobile (54) 世界盃完咗先來踢決賽

第一次1001，多多包涵

我落左patch，
我的大巴黎4213有艾馬利個樣

但見到另一個4213冇樣，所以一定唔係艾馬利來

原來唔同帳睇同一個scout的價錢都唔同

究竟我同咩玩家bid緊？

食飯

一早知
你見佢得1X人bid人就知有問題

1勝1負
打和中

夜d再打

聽日

銅波卷抽哂?
我有個FD留左200張，好期待佢既結果

最後用coins刷50抽： 0黑&廢金
之前：
法比
ddg
thiago.a
benzmen
d.mertens
米蘭達
t.silva
Mata
Alex Sandro
hazard
卡里祖
莫拉達
t.silva
拿卡
普巴
紐亞
莫拉達
基亞連尼
D Silva
Alex Sandro
拿卡

我覺得機率極低，叫你個fd有心理準備

an同ios? 定兩部都係同一個系統

iOS 032545997

應該係,入唔到

我3個ac睇都唔同

屌 未清完體

屌會唔會真係有人bid高左個價咋

應該係隨機幾十人幾十人1組
所以話你係d西時間隨時平幾倍買到

又有10000gp

我開slot 冇所謂

10 give dog fuck

20體都唔知玩到幾多場

pvp?

Go

ok

養生波

試下摩佬先
Let’s go

媽

波都傳唔到

鬼叫你成日玩野扭波

btw me帶波入龍

有無an pvp

不過打緊巡迴賽

大家打sim定自己打

11點半打埸

好

遲啲得唔得 突然有野做

me
637572781

1800隊

an pvp？？？
881360007
lag dog

幾星

來？

5星

睇錯 ，你地玩

加左,5星

gogo
我有你好友

入?

我係ugg

here ?

唉，中間有幾下禁制冇反應就輸

奧巴真係守唔到

me

咩名

ugg

冇，咩id？

waiting you

我同邊個打先

你同Trezeguet打先

go

波衫太似 好難傳波 唯有守

960 842 743
ugg

打多場？

睇到我

你地玩，我訓

勁精彩

黎多場？

本來想換波衫來多場

木桶勁都呢

下次先 訓了
岩岩同你地各打一埸
一勝一和
全靠防守

係 岩岩我同上面位巴打
都係紅白衫 玩玩下無心機

k社認衫好差
紅黑好難分，搞到我用唔到ac米蘭

做咩

好勁，金球
羅馬好屈

負祿姐，而家考慮換過部機玩

呢個game好玩 我都有玩

U1500真係搞唔掂
有冇師兄有陣推介

PVP真係on9 排親都係廢網 lag到連基本操作都有困難

本身有咩人

1500 陣

出奧燒做正是咪=打少個?

新手想問下database 其實點用？

睇數值
合人

前場擺隻跑狗

我鐘意打1800陣 4星岩我多d

哥古夫掂唔掂
我之前冇位，掉左

金波推薦果度仲係無nacho

傳波同控球幾好，射門

Nacho , Manolas, koulibaily ,Bailey
Matudi, matic, kehdira
Zyinch,
Mappe, rashford

Gk : pcikford

Werner好唔好用，下季會唔會變黑波

依個一定唔會變黑

我覺得好用 初期冇乜黑波 就係用mandzukic搭werner

不過我嗰隻係18A

唔好用
控波衰過lkk

個CF 一係唔掂波，一掂波實推甩

岩岩抽到金zouma, 但本身有隻60lv 銀zouma, 係bug左定未update? 等2019隻銀會唔會變返金？

用得mandzukic搭werner呢個組合都唔會控波啦

印象中只有downgrade

冇得中路one two

隻ZOUMA 35LV 了
睇能力真係好鬼勁，又低cost

打控波，用王子喇，真係好痴腳

練緊40級摸奶撻 射死你班仆街

王子is ?

Me only know prince podolski

我發覺sagna先係最強右閘 守到又頂到傳中

lm

牛兄
覺得比比值唔值得 突

新手想問tour 打電腦
難度揀易d 有冇影響獎勵
謝謝

大巴黎個陣好似又復活番

新手打5星 target 和同贏夠解任50000tp
6星 唔好打 屈機的

銅波卷我食到40佢都係垃圾
打防中就得
但控波差，純掃蕩

拉莫斯 迫基 曉侮斯 T施華 比比
唔知點解我覺得比比最好用

下年就冇得用了

呢條友拍波 同好多小動作

日職應該仲有?

大家都係屎不用分那麼細

五個黑波不夠一個華拉尼勁

差隻gk

對比呢堆廢佬
Pepe 算好

咩gk

迪閪亞/ 曼今年出咩後備龍

Game 入面shaw 係幾好用
谷得好前同跑得好快

再次謝過

華拉尼都係麻麻地 好易比人偷到波

英超一抽中廢老 不過下年一定跌數值

達仔好撚勁，hold波時好硬，有時9禁都入到

靴里拉唔知點解覺得佢攻守兼備，成日偷到波

rashford點用

抬價抬到呢

放直線尻跑跟住飛機

下年佢會消失埋

金波我鐘意用

60lv黑波 波？

呢隻仲勁過美斯好扭得

如果有美職，就唔會
應該會跌

應該冇美職了

發覺前鋒如果能力平均就樣樣都唔得
中場中如果能力平均就樣樣都得

正，金券中文蘇

新玩具練下文蘇先，有頭有身位有速 接波唔會離哂腳

已feel到你會用佢黎炸我

最強金波塔

不過包皮把握力好勁，好難簡

lukaku好難用，捉蟲了

4張卷，得隻華拿可以一用

嘩屌，施蒙尼勁左咁多既
one two 前面自動波插上，對家後防仲要勁多空位
左右兩邊自動波插上防守
中路收縮中間
有d似當年全盛高普，全盛哥迪奧拿

年

One touch 好廢

普巴碧咸都番哂後回防
個直線 靚到呢，對家成班空哂

係用黎開路撞人同屈頭

唔會掛，之前隻金icardi 升左上黑

sor眼殘原來得30lv

0封87分鐘

屈速屈體力 帶波入禁區會推埋個波比個龍...

我隻malcom 銀冇上金 18a 到18 c
18c 抽左金malcom 食左

係咪無授權既野會自動消失無補償?

搵lkk帶波你就輸了，佢一接波就要即做二傳，一係就要射

腳都起唔到 佢褲浪大到 比人一勾就無左個波

奧燒係咪垃圾黑波黎

砌左架新大巴

AMF 位 只適合舊版大巴黎陣

有愛

有無得set佢散下步 佢30分鐘就自動斷氣

後備出場

推佢上打rwf 會多少少氣

真是唔好怪美欺散步了

大巴🚌極致

仲難控過伊巴

umtiti 金波 勁到痴線

one two放直線佢跑

美斯直傳華積都識入波

不嬲勁 我咪用施蒙尼

之前唔係咁
改左

施蒙尼不嬲防守/進攻勁但控球廢
你有時用施蒙尼 被人㩒住踢時好易攻勢都組織唔到 成日斷波(因爲得二中場)
咁你咪覺得佢廢

hi c7>messi

今晚唔搵人抽

係時候復興摩連奴

同意

邊位巴打黎 個陣好勁

射波

一陣打唔打埸

今晚，剛收工

都ok啦有技

我突到87（抽中3次），用腳都係好敗家

算係咁啦 又要跑得頂得射得撞得，除左牙朗無第2個

評價0

就係唔知邊個黎
但又有好友

兩隊4231 都踢到成篤屎
Lets try 442

4231 廢
冇計

442 大巴
食飯先

下次試下西蒙尼對西蒙尼

go？？

Ok

4星定5星

5

gogo

ugg？go

西蒙尼對西蒙尼ok?

Let’s go

球王唯一一球都中柱

笑死我，護完空門反擊勁靚，臨門撻Q

莫拉達

個球我以為有硬

Ok one more me Jose morinho
Then help B.B. 抹屎

玩多埸

messi大會賽又腳軟

me?

中柱已經感覺到出事

Ok last

轉左陣，依加入

辣殺摩摩佬比兩星屌打

拉傑特招牌式罰球俾你護到

搵個人去柱邊是常識

好耐冇打閘，好廢
再來

全妖人刷gp陣

等多陣，夠鐘bid嘢

10000gp

咁夜d先打

有冇an pvp?

Superstar廢咗咁多嘅

挑機

上水未

我ios你an挑5到的

iphone x

741003293
我iphone6 ja

土豪陣

我無課垃圾

街場堆施蒙尼都屌打me
我懷疑要用巴塞442 傳控80% 屈番施蒙尼

傳傳下會發現冇位傳，一係直傳，一係高波，一係後傳

美欺拿波成3-4個追過黎

舊巴黎4213

鋓狗 金錢足球

中左3次sagna，突左2次，發覺好撚好用

用日本vpn登入送53000GP
人人做土豪

邊隻VPN好用?唔記得左之前用咩2

OpenVPN

依隻好似唔多掂 台灣有隻快D

Down完之後用呢個網

最方便就Vpncat

淨係用過呢兩隻，其他唔知了

瞬間歸0之術

先2萬分

垃圾活動完全唔想打，打下sim升TS算

same

有冇an巴黎場午場pvp?
705360341

依星期好忙

我可以哦

今晚

我打到10000就冇玩了

要晏D，仲有野做緊

廢老人到中年冇世藝，淨低打機

執bb屎啦

metoo 得呢兩日先上下水

ugg哥 今晚可能唔得，要等聽晚

金波中垃圾 同大衛雷斯

雷斯

我長掛SIM 或者打幾鋪1500

金中場中左好多好用
有馬迪 基迪拉 迪羅斯 馬杜迪 不死人 保連奴 耶耶巴卡約高 廢蘭甸奴 唔想再要人

仲有隻銀波ndoye好正

now?

come baby

摩佬感動

Gogog again?

敗家仔奧巴美揚，卡吐
食飯先

哥狗>摩佬

我研究左日，摩佬都係要打全造波中場
一擺防中就出事
一黎守唔到，二黎唔識傳波

我下次整個摩佬陣玩玩

any iOS pvp?

23000分 食唔食coin回體好呢

罰球好難入

唔識拉西 點入

呢排好忙唔得閒 過埋8月中先

591918804 iOS pvp

come

invite me

好
幾星

5啦
我冇練低星

again?

go?

gogogo

住烏

Last one? 勁呀

世三又係門前炒咗

華d

again

華dee走位真心屈 諗住禁區外面咁多人應該冇事 點知一野長傳

豬sir差啲

巴打啲長傳真係好勁

華d勁姐

相反我每次放長傳都係傳波比你

last

最尾個球本身我諗住臨完場鳩鏟算數
結果

華d一射二傳 mvp
巴打要想法子防住佢

真係唔識防守 次次後防都係追波跑
成隊唯一嘅防守就係紐亞

我見佢出迎極快
阻止左勁多球

英超pool抵唔抵抽

係 每次後防冇人而對面放長傳就第一時間出來出迎
不愧係最強龍門
唔係紐亞我每場都輸多幾球

no
唔好抽

點解
雖然我都冇咩特別想要

留coin 係2019再抽

隻lukaku 55分鐘後備上陣 完成帽子戲法簡直係奇蹟

GP六抽兩連黑 但全部重複

我

打sim成日都輸

alisson is red

屌 抽唔到佢 個利記陣淨係得model

留gp 開位
而家gp 唔太抵抽 max lv 50
等多次銅波卷活動刷黑仲好

世盃後D 機率又變返以前咁好難中黑，

研究緊morata 上60 做神鋒

C朗max 50 同max60大唔大分別

好用?

百幾個銀波

但係都有廿幾粒黑波啵
不過都係算啦 冇咩人特別勁

又玩返D舊活動 好悶

最勁都係中美欺，然後。。。就沒有然後了 十個有9個都係廢黑黎

打完3場又可以log out
隻game最刺激都係抽人，活動極無聊

邊有美欺

屌眼殘睇錯野，以為講緊銅波券
唔好抽聯賽pool 呃錢

銅波卷就唔係諗抽唔抽啦
都係等下次legend/19再抽

聯賽pool真係唔洗抽啦
個d咩法甲pool 意甲pool真係揾笨

要抽都一早抽左國家隊pool

而家出果D pool都係俾新手抽既
老手要抽一早之前抽左國家隊喇

次次咁既情況
打最後一埸都會有少少緊張

我通常會隔開一陣先打，唔直踩

第三場我會建議full team
頭一二練下波算

屌你老母大陸狗 入一粒即斷網 仆街

呢位1000分巴打好勁
1人1分super

玩返20體，好唔慣

斷斷續續玩左成年正ac10000gp一隻黑都未中過

neymar 扭波勁到

其實唔難

我順for

我玩摩佬你都輸一球 渣ga

陣容咪差唔多

btw c7 lwf唔識用，又慢又唔好扭 射門機會又少

唔lag第一球點會失

我傳錯囇呀

下次我試下2 cmf
好似組織好啲

其實美欺幾勁，做乜咁慘仲要留喺巴塞？

5場
吹水

我5場

pvp?

我2cmf
你睇下2dmf 定2cmf好

上半場cmf 下半場dmf

好似真係dmf好啲

又賴

其實差不多
我之前都兩星 1:1 牛ching

有冇人用過洛蘭迪 數值好似幾好

轉dmf守得好左你陣形咪亂囉

加上退款legend cruyff 交到功課

陣形亂都話lag

要不是waiting for 可能入左

慢到成隻龜咁
金波神塔我只信文蘇
射門控波好過賓迪基

奧巴射波點解有8x咁高，好易單刀炒粉

gogoogo

4/5?

一埸5 一埸4
5先

試下奧巴先

你隻奧巴2射一傳
升埋92lv就屈機

隻奧巴合翻黎，得30lv

wait 等我十分鐘
再轉4星打

okok

Okok

最尾解圍好亂
係咁向前傳

我都亂咁傳翻前，咁啱傳到

仲打唔打

ok last one,轉翻件衫先

有咩陣可以放到卡路士同碧咸 狂斬中

442

yes

invited

渣ga

你打贏兔先啦

埸波

西波 訓先喇巴打

施蒙尼個陣太勁
等reform

個陣既rmf lmf 放邊個岩

貓b世界第一 😘

舊巴黎4213可以一戰 可惜呢個陣已成歷史

打唔打埸

ok 呢排好忙太耐無玩應該鳩鳩地，我用442華維迪

來 4星?
我用 4 3 1 2陣

ok，打埋場活動先

得叫我

ok go now

想解圍又變左直紅 on99
射極都唔入

華維迪個陣好好j，控球在腳

得部濕鳩ipad唔好控

u are gooder 😚 ☺️

專業防守

last ?

絕殺，文蘇左腳一抽入網

sad
明明守到你下半埸無得起腳

久守必失呀

下次再玩過

nonono

黎多埸?

訓了 聽日仲要早起身，下次先

收到風貓b 港大精算真人又高又靚仔

然而我係新手

奧巴單刀
已棄用

唔sick ball

陣容唔係新手呢

養生
完

server 係咪又鳩咗
連入兩場連隊都未見到就當我輸

Close app restart

屌佢咁就冇咗20體

真係唔sick用

俾我用

俾到先算 你以為fifa咩

奧巴用壞手勢，唔用好過用啦
而家我棄用普巴後，用咩前鋒都撚得掂 打小組又得落底燒味又得

*棄用奧巴

我都覺 之前一開始轉用阿朗次次都諗住鳩爆落底 真係用壞手勢

和波次數

我已經撚熟左4星陣

用平民版奧巴 ： 華拿 / 包皮

包皮遊戲入面唔太算跑狗類，埋門打小組都好撚勁

街場無見過人用麥馬拿文

用斯蒙尼解任真係冇難度

施蒙尼既lmf rmf應該放咩人

幾星陣呀？
３星我用開辛尼／張伯倫

用慣華拿反而唔識用奧巴

有冇人知開250個位要幾多GP

問牛巴

我覺得要用體力同速度高既人

同埋防守要咁上下，我覺得張伯倫都唔錯

想抽
奧巴坦用

pes有樣好on9既野
如對面放高波，而本身係自己友A追緊波會lock實左，轉唔到其他人搶粒波，一路都係自己友A同對面前鋒追粒波，自己後衛唔識埋去攞波直至粒波有人接觸到

如下圖

自己後衛
自己友A
龍門 。（波）
對面前鋒
自己後衛

--------自己後衛
-----------------------自己友A
龍門-----------(波）
----------------------對面前鋒
--------自己後衛

結果係兩個中堅係到睇波 睇住對面前鋒跑贏我個A球員，單刀射埋

落底傳中 如果相同方向近d有人就會揀傳比近d個個

同TS低有關？球員熟練度係100？

100好耐了

施蒙尼 加雙防中 真係好撚勁

Lmf: neymar 插入內切勁到仆街
當唔知點傳佢就會插入去，你就知要傳比佢

Rmf : walcott

rmf lmf放邊個好

跑得快就得
施蒙尼要玩cron 頭鎚既話推佢上CF

lmf rmf我見人轉cmf都幾勁

Lmf rmf 轉cmf 擺Vidal kroos

試緊施蒙尼lmf 擺美斯
可唔可以令美斯插上跑多幾步

唔關事，係個系統問題

見到有隻手掣對應呢隻game, 不過出唔到高波（好似）

美斯唔夠快

太單薄，爆得唔夠快比人一撞就gg,

同埋體力低 玩半場就完

所以美斯真係好難用

練下4 2 2 2先

Prefer ss

With 2dmf
Attack

尋日俾kg哥 90+3及用住先啦屌 90+4 絕殺
好慘

唔識拉西點射罰球?

拉西只for 近既射波
遠少少都要直bang

我直射，校岩高度8成入，一係就中眉
拉西好難，而且球速慢左

遠就算數

仲有
傳波都係，直傳，接波個球員失左位接唔到，近波的球員唔會有意識攞波

個傳波系統，焗住你傳俾果個球員就係果個球員，附近的球員就只係走位

射波可以假射當取消
傳波冇得取消

dllm真係無改錯名
金波中埋D阿甲仔

點出假射

agger 打ss做埋門一射/比直線

我以前玩pc有

⬜> ❌
⚪> ❌

仲有取消指令

超級取消
按下 R1 + R2 以取消球員將要採取和完全控球的任何行動。這包括射門或傳球

mobile：假射：按射門後，左手左邊mon禁一下

D後防殘廢點搞 掂到個波又無反應 直接比返人 左右閘又成日過埋半場

三星場遇到越多黑波啲人就越廢
頭先有條友唔知點擺咗成半隊黑但連猜波都猜唔到

搵啲巴打打兩場就搞掂晒

施蒙尼442個LMF同RMF係唔控球嘅時候會經中路沖入禁區
所以牙朗打LMF啱哂

一有球員邊路跑，牙朗就會衝中路

解曬任放置算

比利記屌打 我不想活了

打場？

你iphone點打

一陣pvp me

gp中 是否廢黑?

兩翼齊插，防中好硬

想要200coin姐
對手咁勁點贏

佢隻c朗同我隻c朗

唔出五星隊，出返三星隊好d
五星成本又貴，又多神隊

三星姐係銀波？9湊ok?

1650 以下都係3星隊
1400 以下就係2星隊

辣殺

掂唔掂

認真？

牛ching=貓=emily>>>>>>>me>>>>>all an dog

後備轉晒白波未

施丹個陣唔知點解中堅成日沖左上去

an dog會行行下自己停左係到 行步路都會仆街

利申an dog

P?

我ip6有時都會
要熄screen再開

我用4*

okok 你乜名？

最近 press press下球員會企左喺度

konami

我一向畀人屌打開

再嚟？

我輸喎

放水

poulsen alan chamberlain紅箭冇得用

佢用2*我用4*我先贏到
Ok

Notcomplete無效通報
4*啦想知同等狀況下正常我輸幾多

就係咁樣炒單刀 我想掉爆部機

我又跟機

成場畀人屌打

幾比幾？

你2?
4*vs4*?

鴨仔波-6追和

揾條友p我啦 好想玩

最後幾下差d輸
同埋次次畀你一開就入

同我決戰一場
依家1w1L

牛ching emily又潛水

Ok
真係要清另一隻game體了

我兩星冇poulsen alan點踢

你勁好多

any an9 pvp?

睇緊個pes league world tour
3打3

3星 auba紅箭

屈伊巴個人能力先入到你波

本身諗住用auba屈速

最快都要12點半

我輸啦

想要mane

明明兩隻前one two 緊 屌你老母隻閘走上黎做乜9

到時可能訓左

我有mane salah firmino hendo matip taa

mane salah matip都好用
翼黎講我得bale musa快過佢地

奧耶沙保Mikel Oyarzabal 係咪勁金？
我睇新聞世界十大最高身價U21球員，佢第十

但之前刷銅波，我掉9左

pes19有position同skill learner
唔知到時手機會唔會出

好
幾時

1點鐘

記得留GP
遲下2019 用25000 就抽到三隻人

而家無人抽了
聯賽pool不了
gp 更加不了

我打住活動熱身先

唔係pc版咋咩
係就好啦 仲要直接抽到30lv

等多陣

咁我打場pvp先

好
十分鐘可戰

依家OK了

pes19 slot 有1000，唔洗gp

大家儲gp唔好開slot了

140k all in 10000GP
一直黑都冇
我係咪傻咗

係
ok了

抽左14次?

yap
all in mid

唉 上半場美斯個球

華d 2射2助攻

相反美斯炒兩球

轉用華dee了

好眼訓 訓先
聽日繼續

有co-op新mode
即係同一個玩家組隊打電腦
好很期待添

陣容畫面終於都肯改善

呢個係console 版?

半夜起身痾夜尿 諗住打翻場
屌 見到死lag狗
條仆街帶到入禁區我就lag到仆街
用埋啲死lag狗招數都係和波 抵死
屌你老母啊死lag狗

其他都算，
球員list真係要分類
搵得好辛苦

Mobile 版

見慣不怪

嘩 幾時出～

咁快mobile睇？
btw an機好似有300coins拎

where

家機定手機 ？

佢公告有講，話睇哂3場直播有code拎

係咁既話真係J死 值得課

其實K社搞得好肯比心機搞，肯定大把人課金

Co-op 留名被人carry

想問右閘用卡華積定拿祖好

如果改埋走場bug就真係完美

mobile出co op先算啦

張圖係PES mobile版發出黎

真係J死人
早幾個月提議佢出co-op真係出
好玩再課

另外2019好似有換卡系統，儲齊三張相同就得，即係銀卡換返銀卡 黑卡就換返黑卡

仲有球員數值會跟據每週表現調整，古仔原本88 但表現好就升左三點變91 （應該係）

呢個幾正，唔駛成日都勝利11人

嬲到我訓唔著
明明條友咁廢 就係用埋D下三流招數搞到我失分
又要再打過

本身諗住send條Link比你 不過上到個網發現活動完了

唔信 唔通草齊三隻黑波就任我換咩

唔係任揀，都係抽

屌 miss左300coins 中伏reddit琴晚有人留言話3個Keywords係分3日出 等我仲大安旨意今日唔理 屌佢老味

抵啦 憑咩an狗有ios冇

咁搶口 係咪想隻揪

你有iphone咩?

只求一勝

呢個活動，放棄啦，10場先有嘢送

屌，原來要log in konami id

以後follow pes的youtube channel，step by step教

解哂任
出街唯有打下sim升人
點知

打英超sim，都叫有2000gp

雙槍兩家茶禮食哂

300 coins =幾蚊

唔係錢既問題
正所謂有食唔食罪大惡極

岩
有得汁佢地實汁

有冇人share code
係大陸翻牆太慢睇唔到片

好似已經完左冇得入code

下次開心share

晏就諗住入，點知完左

上次退款執左2500coins都冇收番

成日對戰見人大腳長傳畀跑狗
想請教下點用到大腳長傳?

直傳拉高 我平時咁用

直傳 按耐d 向上劃上去

細地圖見到前鋒同中堅平排就傳出去

跑狗戰術：上半場有波就斬上去，磨佢中堅體力
下半場放跑狗爆佢

咁p定唔p呀

3* vs 3* la diu
冇玩3*好耐

淆到轉2g

again我change wifi

聽聞下季沙拿upgrade到90rating

again? me 太心急

你隻包皮咪又係課金

明明中硬銀波又彈返後一格中黑波比我

又一隻老人中場

me=c7 大賽先發威
you=messi 刷數據就叻

anyone pvp? 街場成日遇新手 好煩

施蒙尼

Let’s go 練波

以前明明可以match rating/星

again 有囡囡打俾我

Gay

玩唔玩場？

架大巴爆左

咩名？

你4222?

541

玩一場食飯 go？

你成日高空through ball點會攻得入

我平時兩/三星應付慣

哇 中左美斯
不過係曼聯美斯

你invite la唔知乜名

咩星

elliaa

我玩緊三星，你是但啦
friendly姐

下場轉番3星

Lingard 一直未中

究竟個rating有咩用
場場都匹配個rating同實力都高我幾百嘅 點踢啊

空龍都護到

玩多場3星

做underdog 特別醒神

新手400分排到800分

日常
頭先排到場 對面隊波3100分 800rating
被人炒左七球

pvp玩2星隊好了

唔識用低星

我用返個新手教練打4231
入波靠彩數 防守靠MMA

點解要用新手教練

個龍屙蛋

合約都廢事晒

兩星係全銀?

等陣我轉另一個帳玩3星
我都想練下3星

咁近唔怪佢啦

兩場都係贏反擊

施蒙尼絕技

有金有銀 後備整幾隻白波拉低返

全銀塞隻黑波打one men club有冇得諗

高體力既可能得

用曼聯陣打pvp
已有預感ddg會好忙

後防

塞隻前鋒上半場入一兩球 下半場9猜
等陣去試下

lkk

左羊右華

60lv 黎

尾機

gogo？

id？

我686542773

720 283 398

後防瘋狂派膠，換換人先

one more？
打埋沖涼

施蒙尼秘技

one more？

正常對其他教練唔會出現

換左條後防終於可以止輸

好似真係會自動膠化
我換左Kompany落黎終於無咁睇贏到場

無咁膠

Kompany一夫當關

沖涼先

唔覺

似係我進攻廢多

正常其他教練個d位會封倒
但施蒙尼個邊傳出黎：
你：意？！點解會咁既

但施蒙尼一落後好難追

全隊齊升lv

anyone iOS pvp

垃圾大陸傻西
反cup我串77睇慶祝啊哪

打活動 上半場輸緊3粒 條友下半場玩野 比我連cup5球

an pvp?

人山人海施蒙尼

pvp

終於試到點出假射

1230

要訓喇ugg哥 聽日又要一早起身返pt

我都係 要返intern

玩唔玩場？ 轉移番an前最後一場

一陣同我打埸

麥馬拿文3球單刀都唔入

kompany吹大左

真係太慢 追唔到

用koulibaly好過

呢個帳無kouli

cb 我覺得最少speed要80

kompany+bailly 都得，不過防守跑狗真係要極專心

vardy 綠箭 hat trick

成日想封你傳波路線，知你實係咁傳，但都控遲左，ipad控制要極集中
成日襟錯制

玩唔玩多場，試下華拉尼

華拉尼仲柒
你咁多護空門

ios玩完，轉番an

西蒙尼同現實一樣防守咁勁

下次等我借部iphone番黎再玩過

ipad真係鳩鳩地

ok 一係下次我𨍭去ipad陪你

我部係ipadmini第一代

訓 下次再玩

有無咁慘

冇cap到
不過對面前鋒阿朗 進攻中場小花美斯rating ~100
成個陣容每個位rating都係90起跳
仲要玩得勁 cls

發覺對施蒙尼陣，一定要用夠硬既後衛先得 一野撞開產落去唔比佢打反擊

施蒙尼最大弱點我覺得係中間比較空 好易比人一個直線中岀 最驚華Dee 奧巴呢類
433陣反而中間夠人 冇咁易比人中間突破

好多日本仔用施蒙尼

都唔知日本個邊係咪有個pes mobile forum
定期講邊d 人同陣nerf

街場好多施蒙尼

巴西陣宜家廢到
施蒙尼真係勁咗好多

費到唔敢用，
暫時未搵到個陣可以同施蒙尼一戰

成條條中場識番後回防
冇個陣做到
兩翼插上

擺手541
中間4都唔識番禁區頂防守
施蒙尼竟然得
跟手你就會發現冇位傳
一係個人能力扭入去（呢個最有機會）
一係靚one two
一係高波

巴西陣已放棄，被nerf廢到仆街

最慘係對方反擊時自己條後防會膠化 明明封到既波都比佢出到

要打施蒙尼：首選4123
尼馬，文素基治，牙朗
施華
小白，普巴 （2dmf)
後防4中堅守反擊

日本仔出cheat

有次用施蒙尼
入左一球個日本仔走場 one line match 9打
施蒙尼呢個陣係有d 野
應該係日本仔有共識唔想用

4213

而家既戰術係後防用硬淨既，趁佢未出波就撞停佢/鏟低佢

舊巴黎無左
4213堅係有用守到，前場用個amf cool波 2個dmf係中場就極速搶波攔截，唔好比佢過中圈

你一沖前又失位
唔沖前搶波，佢行多兩步就靚pass 一定goal

龜後都係得運到

賣左喇仆街

基本上中場一定要出造波形player
控耐d, 冇咁易傳失
出硬淨，你一傳失又比人打反擊

宜家舊巴黎都廢咗
以前用佢剋死442，一個攻中同兩個中中係中場中路壓制

呢個真，中場一定要有amf造波係對方半場到控場

我得舊帳有，而家新帳無4213買

不過442有咩平民金波可以選擇嚟用

Anti - 施蒙尼攻略

1.牙朗頭鎚
2.尼馬1個扭3個
3. 小白大衛施華bug系直傳
4. 4中堅
5.控波盡量控耐d

可以試下阿根廷424
佢都似似地4213 但

仲有隻4213，唔係大巴黎
應該480cost

我差bailly jones herrera matic

係，琴日都見到

想問依加有手制支援玩未

舊巴黎都係俾K社做喇，中前場D人完全唔識郁

一早有喇，不過出唔到高波，應該

邊隻手制得 買黎玩下先

無一個pool想抽

仲要整多10個銀波比你抽，真係多撚謝

唯有抽10000gp 過下手隱

準備轉季架啦，唔洗錢多都可以忍下手
儲coins

抽比利時中黑波開心咗一下，跟住出公司佬

比利時pool得 公司佬同甘賓尼無
英撚不了
德國得 保定 奧燒爾無
抽毛

歐聯決賽pool都未出
我仲等緊

抽咩?
喵巴知唔知幾時有歐聯決賽pool抽

等下年個歐聯決賽啦

不服來便

比利時抵課？一隻都未有

可抽

返緊工呀喵仔

要及時行樂阿
去次所打啦

廢青

渣嫁
我帶英撚決賽冇走雞

有9000萬前鋒 英撚邊有得輸

多撚謝

而家有卷同GP 都儲低佢，遲下出2019先用

squad value 97

辣殺炸

砰尻

最強德國打第三關

屌，德國 好廢喎

sane勁

Sane 正前ss, muller LMF 頭鎚

課左 好撚黑

得爆炸頭得天下

重課
而家咁重手
遲下2019 出R9典算？

本身係想抽世3同KDB 點知兩隻都唔中

世三廢柴黎
呢隻game 最強單體扭波王係尼馬

無買美超版權係咪下季就無得用?

世三打SS得唔得?
我都係未課過求其課下

換番隻60黑比你
利申2隻大奉先

所以我堆前鋒一隻都唔突

佢係手控扭同加速個下推人 勁
傳射都好神經刀

我仲幾鍾意呂布
有無買中超 FIFA好似買左

即係要隻跑狗落底傳中，洗鬼用世三
所以車都on99

Pes 冇中超

無阿根廷戰神

agger

agger x 2

留COIN呀
遲新更新左，又出保黑先抽

到時再課啦 今日心血來潮起課下

比利時個龍勁唔勁?

我覺得改勁左

空龍射失 廢青

而家優惠pack買定時，到時一獲抽哂佢

好撚好用
30lv 4項94
突到60
可以同簡尼一戰

No. 1 gk in 60 lv
全能

身體平衡又高

尼馬仲要夠快 真係好喪

其實佢而家都係叫自由身

我覺得保方又變番勁

老人

之前做左廢老，呢排又勁番

恆大仲有得打亞協? 如果有就得喇

我個保連奴突到40好洗好用架屌
唔好無左

而家我有10隻正cf黑波
但有9隻都雪左

全驚最勁龍係咪紐亞?

大猩猩先係最勁

進攻型龍門要睇身體平衡
影響撲救成功率

大猩猩簡尼先係最強

大猩猩真係射極唔入，無派過膠

CF勁既真係無邊幾個

但係我第一場出佢就派左膠，之前擺左片係TG谷

之後對面射極都入唔到佢 條友真係成塊牆咁

比利時 黑波拿玻里前鋒幾勁
好似老鼠咁攝入 射術又勁又快

依隻所以野都好
係太高唔夠靈活

華d 包皮屌打此九個黑波前鋒

個人覺得 阿古/司機/蘇狗/斜恩射術同穩定性好好多

只計射術的確係

跑一定唔夠兩隻跑狗快
係得隻羊有齊速度同射術

以上9隻黑前鋒黎講得比利時拿玻里黑波前鋒叫做跑得下

達子都ok喎

發覺活動4場對面都係比利時
用4場德國全勝 發覺高美斯打德國陣4231好撚勁

比利時好辣殺

一場3個入球

莫拉達
成日9射都入

靠佢3w1D解任

渣嫁

同預設差不多
後備出下費蘭尼咁

你用simone我試下破ok?

大發現 祖記433 復活

德國4231
要4cb+2 cmf先打得順同穩
Ozil Kross 根度簡 梅拿瘋狂猜波
兩翼拉邊

我打2閘再加2防中，好好j

路維全盛期我都係打全攻型cmf 傳控
但改弱左

路維個陣我覺得要靠個amf做連結，奧燒打amf幾正 高美斯又夠硬埋門同頭都有

雙cmf定dmf影響不大
今日4場2個試完覺得都係咁玩

頭先打挑戰調戲對面 結果對面93分鐘not complete
仆你個臭街